 [Page 292] 
 [Address continued.] 
 m&ecirc;mes prodiges d'abn&eacute;gation et de courage? 
 Aussi bien, d&eacute;sireux que nous sommes de nous associer tous, par des actes, &agrave; des actes qui font si grand honneur &agrave; l'humanit&eacute; et en particulier &agrave; L'institut des Fr&egrave;res dont chacun loue le sage patriotisme, tous, nous avons cette ann&eacute;e, fait en faveur de la Croix-Rouge, le sacrifice des prix que nous sommes accoutum&eacute;s de recevoir en fin juin, comme r&eacute;compence de nos travaux scolaires. C'est ainsi qu'une quinzaine de mille francs arriveront d'Egypte a la Croix-Rouge de France, par les soins du Tres Cher Frere Visiteur, ici present, pour le soulagement des pauvres soldats bless&eacute;s. 
 Et voil&agrave;, Monsieur le Colonel, ce qui fait que, sans nous conna&icirc;tre autrement, nous nous trouvons en parfaite communaut&eacute; de pens&eacute;es et que nos coeurs, on peut le dire, battent a l'unisson! 
 Medecin et soldat, vous vous dites; "Tout pour le succ&egrave;s de la cause juste que je d&eacute;fends"! Jeunes egyptiens, form&eacute;s a l'&eacute;cole de la France, c'est a dire meme a l'ecole meme de la justice et de la charit&eacute;, nous appuyons votre cause de toute l'ardeur de notre sympathie et notre main et notre coeur s'ouvrent &agrave; la fois pour plaindre et secourir tous ceux que la guerre a bless&eacute;s. 
 C'est ainsi que trouve a s'exercer encore, en depit des plus tristes n&eacute;cessit&eacute;s, le grand pr&eacute;cepte &eacute;vang&eacute;lique; "Aimez-vous les uns les autres"! 
 Vive l'Armee d'Australie, Vive la Cause du Droit M&eacute;connu et de la Vraie Civilisation! 
 [Signed by the Director and Brothers.] 
 